販民支持者就係想你不斷討論

我唔明白有咩好討論
當大家以為成年黎有曬共識
結果又係咁

不斷討論係浪費時間
有時做人係要骨氣
任何野都有好壞處
照販民支持者要你討論
咩都唔洗做

人哋死唔斷氣

以為講多幾次就將黑改成白，非法變成合法

點解我覺得泛民支持者係唔想我哋討論，等佢哋可以執執博自動連任